有冇人抽中1978敘福樓？

遲咗起身 仲strong hold 緊

升咗40%， 抽得一手 唯有strong hold

抽300 手中 0

我1中1